其實香港嘅問題係咪答應五大訴求就可以解決

就算佢答應晒所有訴求 我哋又係唔係27年之後要回歸 根本中英聯合聲明就係個問題嘅根源 有冇plan 我哋應該要點做

一步步黎，要透過民主司法公正建立國際關係，迫到2049年國際要求中國保持香港特有地位。如果之前已經失守，咁國際都唔需要另一個中國省